柳俊江有片

Suv輸

衝燈都冇野好講

兩邊都輸 打和

柳生衰硬，希望電單車司機無事啦

2邊都衝燈

打和 super

兩邊都on9啦 有乜好討論

26趕住去邊？

柳生衰硬，一件事還一件事！

呢單真抵拉，咁樣衝燈想撞死人咩，危險駕駛，希望電單車司機無事啦

一邊衝燈尾，一邊未轉燈，打和super
不過咁樣就拉危駕真係

26狗收左錢嫁喎手足

兩邊都柒

原來rav4又幾好鋼水

電單車明明好多時間停車 仲特登衝埋去收錢
識玩

電單車趕投胎衝紅...黃...就鳩衝
柳架車見前面燈綠...黃就鳩衝燈尾
兩邊鬥衝黃燈 結果燈尾撞燈頭

另一邊都轉黃燈
柳爺應該係衝左紅架喇
除非你係揚明立萬
撞到人一定危駕唔洗諗

大部份26都係咁
平時仲要左穿右插

26直衝真係唔驚
雙重衝燈

理性討論
26呢邊紅黃得
對面一定係紅左至少1-2秒

有特權嘅係姓楊嘅，唔好撚搞錯

YC?

x2

希望隻26狗係黃手足啦 唔好告我地綠帽江

柳生坐硬

香港揸車起步仲快過F1

不會討論下26會唔會俾人告同埋佢會唔會告呀柳好過

柳生個邊一定係紅燈，電單車又衝紅，其實兩邊都係衝紅燈。

呀柳生做咩成日搏上報

26嗰邊黃燈囉喎

兩邊都衝紅
電單車速度快啲

和解 !

柳生依家睇乜燈都係綠色

suv廣告黎？

話26個啲平時應該無揸開車
繁忙時間地點黃燈正常唔起步都俾後面呠到傻
黃燈起步都好正常
26起步快個人又揸得快先咁
柳爺今次衰咗就梗
佢今年都係黑仔㗎啦 想幫佢就幫襯多啲佢網店啦

[紅色及黃色燈號同時亮起] 當紅色燈號仍然亮着，而
黃色燈號亮起，必須保持
停止不動，但可準備在綠
色燈號亮起時，在安全情
況下開車駛過路口或行人
過路處。 保持不動，
但可準備開車。

俾人呠就要衝燈咁on9?

屌 上面有冇咁多1毛

我笑左 要落地獄

Rav4

26正常起步都要比連登仔屌
26條線黃燈 柳爺條線起碼紅燈左2秒啦

紅轉黃燈起步好正常喎
柳生衝紅燈 就一定錯硬喇 咪盲撐

好多26衝頭燈，但我眼見好多司機衝尾燈有時已轉紅了都衝。26呢種揸法出事係遲早。

唔想落井下石

但依個位點都係柳生錯，唔好再幫佢死撐，只會越撐越柒

我指起步係正常私家車好多起私步嚟都綠燈啦
26係快咗出 但柳爺個邊紅燈出同佢黃燈比
都係衰硬啦

咪係唔知班連登仔有冇揸過車，搭巴士嗰陣都留意下啦，兩盞燈中間會隔一兩秒先會轉，講到26盞黃燈嗰下 柳生嗰邊咁啱係黃+紅咁

樓上仲有人話燈（尾）

現在轉到一秒都冇就轉燈

下世小心

咁柳生都衝硬紅燈啦有咩好盲撐姐
佢自己唔生性衝燈做馬路炸彈，唔通仲要幫呀？

26出已經轉左黃 好正常喎

高質

衝燈就冇野好講啦

點解柳生咁多新聞

兩邊都衝燈咁計應該計讓左？

電單車欄腰撞埋去算唔算suv 撞人

Y你老味c

可能有啲師兄冇揸車或者唔係成日留意周圍環境
十字路口，都預咗有人一和就衝，都會有一至兩秒緩衝時間

例如柳爺嗰邊紅燈後，起碼過1秒電單車嗰邊先黃
咁計既話，柳爺衝紅燈，電單車一黃就彈出去
柳爺係大獲啲，電單車計落係有錯嘅
係好彩冇死人

夏天咪有單係西九龍出返尖沙咀，粵劇中心嗰十字路口，又係衝尾燈，撞人地燈頭

大家連登仔可以去k11 musea實地考察下嗰幾盞燈

如果呢單判得重過楊明，完全冇嘢好講

26宜家黃燈就去有無問題？

一黃就衝

應該計邊個撞先
咁佢衝燈有衝燈咁罰
但柳架車係比人欄腰撞
冇理由撈埋一齊罰

肯定撞到藍絲

連登仔事實係26外賣仔

屌。又鳩拉

電單車個位突出距離同燈號，左邊應該紅咗

繁忙時間直頭塞到起唔到步啦

做咁呢兩年咁黑仔

有不小心駕駛呢樣野，

危駕擺明做佢坐監。

柳狗係咪721比人打到傻撚左呀

楊明狗好似冇俾人告駕

通常save hk先見到YC呢個稱呼

放心，分分鐘要坐返半年幾個月（依家個政府係short9左）

一個衝紅一個衝黃

港共擺明逼害手足

搵埋清紅打，大波華都要跪低含到雪雪聲

車速咁慢 26都好似硬衝上去咁 係咪盲
當然柳衝燈都係痴 可能睇錯燈

NC 入侵

26 唔黃燈起步 有機會比隔離車搶閘 Hi到26

所以某程度上 黃燈起步 係一種防禦性駕駛

同埋黃得燈 對面肯定紅咗幾秒

一嚟冇受酒精測試

就算有，睇返齋醉駕，同衝紅燈入咗危險駕駛差唔多刑罰
都要睇電單人嗰人傷成點，嚴重受傷判得再重

柳生衰硬啦

26只見到直線好似啲馬戴咗眼罩咁🤣
事實26撞46佢都係蝕

左邊一定紅咗

紅燈等候唔zip車咪安全囉

2個都係馬路炸彈

咁撚多個話電單車正常，唔怪之得咁撚多交通意外

隨時整親 要停工 ，
識玩隨時停足兩三年 一次 CALIM 足幾年人工

防御就唔會撞埋去啦

睇片入撚硬
轉咗紅燈起碼2秒都照衝
不過都係罰錢同停牌姐
交通違例不嬲罰好輕

楊明哥哥金身護體。強奸人老母都無事啦

你啱呀，睇片覺26冇減過速，26知自己冇so既話
私了係最好，黃燈就衝都係計未遵守交通指示，都可以危駕

但有哂車cam，班狗實落charge
加上26可能覺自己有so

手足又被逼害

似中共特務

衝紅燈抵拉其實

夾喺中間 好多盲毛睇唔到會撞尾

唔係下下幫26講嘢

而係有時真係揸過先知26好多on9嘢要注意

咪係囉
盲撐嗰班車牌都唔知有冇
我揸開46今鋪都撐26喇

所以咪話某程度上

講係咁多，大部份車都係見黃俾油，俾得黎就轉綠，只係電單車起步快啫；好明顯係柳生衝紅

唔話得柳爺錯
26黃得燈柳爺嗰邊肯撚定紅咗成秒

大家都衝燈, 但係係電單車撞落柳生到

笑左出聲

現實係好多車都衝頭燈
只不過係26起圍好快
所以對面有車衝燈就好易出事

唔好搞笑啦
轉得黃燈紅左成秒啦

佢都行紅黃燈有幾識玩？

紅黃等於紅啊

你睇下交通例紅黃燈比唔比行先啦

屌你老母呢到兒登嚟架柳生黃架

唔撚可以幫道理架你明唔撚明呀屌你老母

洗唔洗坐？

你啱

你有冇車牌架
有就還返個牌比人啦 唔好害人啦
紅黃燈起步係唔正常 亦都係衝燈（同衝紅燈冇分別）
但係香港嚟講好多亂咁揸車嘅人都咁做
情況係普遍但點都唔應該係正常

我揸開R35今鋪都撐26

仲話「打和」，勁多正評。成班車都未渣過衝晒出嚟做神探

有手足撐手足，核爆都唔割

兒登仔識諗就唔洗咁多人上年俾人水撚左出去啦

叫柳生同個官講啦
我無辜架，衝下紅燈姐，如果唔係26衝黃燈，我都唔會撞到佢啦依家係咪政治逼害？！！！

咪盲撐得咁撚肉酸啦

事實上係轉咗紅燈大約2秒
都冇減速繼續衝
唔通告你老不咩
26衝唔衝燈唔係好大影響

呢個post 都幾痴線，咁多人話唔喺危駕

約智藍絲用字，借機鳩up下，可以唔理呢啲廢物

弱智，打錯字添

好彩係綿羊仔，如果係啡令車，又一單沙田翻版

on9 你見電單車呢邊黃燈
就知柳果邊肯撚定紅左成秒佢再衝
係一邊衝紅燈一邊衝黃燈
柳俾人告硬

Block撚咗條友好耐

擺明手足俾人逼害啦

一單撞到人.一單係自炒,有咩好討論

兩邊都告
黃都算係衝燈

佢哋會話：如果我哋唔係咁做，你未即管睇吓條路有幾塞囉，戇撚鳩

個個26都當正自己美國隊長
起步快=唔會搞到後面塞=救世界
你地唔渣出街已經幫到忙

人地意思係
好多人黃燈已經比油去

點都好柳爺都係錯咗，好彩大家人冇事姐。

好多五毛

我冇話柳生冇衝燈wo, 做乜膠
柳生100% 衝燈啦

我係覆你話咩紅黃起步好正常， 基本上紅黃起步同衝紅燈冇分別， 唔知你講乜野正常

無車牌啲on9收嗲啦
電戰車都衝燈呀
屌你老母
柒吓柒吓

黃燈郁車輸d乜？

我意思係 好多人做唔等於岩
你拎好多人咁做黎講冇意思
仲要講到衝紅燈係正常

班人車牌都無
我地同佢地討論唔到

你有冇車牌架

仲有人怪26「沖黃燈」
係咪痴嫁

渣過車出街未？

揚明立萬會無事咩

多舊魚

佢有特權就唔會俾人告啦

屌你老母, 柳俊江黃架, 咪撚再post, 屌哂你地班兒燈仔!

型囉

個26睇撚住黎撞喎

見到啲負評就好笑

綠點轉黃呀大佬

紅黃燈開車= 衝紅燈， 基本知識， 有冇車牌都會知啦

乜起步可以衝黃燈架咩?
見第一頁個個話26黃燈起步冇問題
屌你老母自己睇多次書仔啦

綠燈先郁得wor

最大問題係柳俊江架車車速
喺見到黃燈仲有後面冇車嘅情況下實踩得停
冇得走

最多26都食返個老不打和濕爬咁解

人廢怕比人呠唔好渣電單車

第一版成班儍鳩沖出嚟獻世話打和

係唔係都會拉左先，再慢慢調查

26有冇優先駕駛權

好多傻西以為自己揸得多車就啱， 仲問返人有冇車牌笑撚死
連筆試問紅黃燈應該點做班友都答錯

咁指示上面紅黃燈的確係叫你準備唔係叫你開車
而且佢一早過晒白界, 黃燈一著即刻俾晒油衝

咁撚叻既你

同衝唔衝燈有乜關係？
有優先= 可以衝燈？

一個衝燈頭 一個衝燈尾

話明鐵騎士呀嘛，唔衝先點得呀

其實26黃燈得 柳生一定紅左

又好似係仲要佢條白線咁後, 一定紅哂都行

正常？
當紅色燈號仍然亮着，而黃色燈號亮起，必須保持停止不動，但可準備在綠色燈號亮起時，在安全情況下開車駛過路口或行人過路處。

柳有機會係衝燈/黃轉紅嗰下已經出左白界，無片睇唔到住，但架26依家就一定係早左起步

如果兩個都衝燈既撞埋兩邊保險都可能唔賠，柳輸硬，因為黑警砌硬佢分分鐘告重啲

哦
原來你平時渣車都係等盞燈綠晒先郁車既。。。

真係一個守法既好司機

咁你不如直接話得26錯我會舒服d

26應該覺自己有so但黃燈就標出去加埋見到前車都唔收下油避免意外，都可以告得老不或者危駕

柳爺就直情紅燈

而家有哂片，會係班三萬落charge

點會有事

原來你講指示上

咁得地討論下事實上丫

你覺得26黃燈郁車會引致意外

定係有條on9 46沖紅燈引致意外呢？

兩個都衝燈 打和super

你咁撚趕遇到呢d case 咪自己蝕底囉
柳生就一定錯冇乜好討論

26自己都衝燈就分分鐘俾人告埋

是但喇
紅黃咪又係衝燈
呢鋪有排計

兩邊都衝燈但問題係柳生真係撞到人 法例點都係撞到人嗰個錯所以柳生真係可以

咁人地條例寫明黃燈未郁得車嘛平時點做，冇事咩撚都得，有事就睇例架啦

普通燈口個個都黃燈去啦，但十字路口都要有啲警覺性，同埋大大架車前面橫過，26都冇減速

前排咪西九文化出返尖沙咀粵劇中心嗰十字路口，燈尾撞燈頭咪炒到仆街

26應該覺自己有so先長瞓係到睇班狗點落charge姐

點睇都似係㗎電單車撞埋去㗎私家車度

睇條片係柳生俾人撞只不過果部係26, 不過兩個都衝， 點都係會俾人告

似乎應該唔係我趕

係你出得街少姐

是旦搵盞燈企係度睇下

如果部部車都等盞燈綠晒先俾油行我乜撚都得

我咁撚趕你都講得出

真係失覺晒

柳生唔沖紅燈（係紅晒，唔係黃）
又點會「俾人撞」呢

多人犯法就可以犯法

兩邊都輸
不過柳爺衝燈更明顯
仲要黃絲
死硬........

你自己問人輸啲乜
你咪就係輸係例上邊囉
話知大多數人衝紅燈， 你俾人捉到輸例就係輸架啦
咁都唔明26輸d 乜？
你平時慣左咁做就以為咁做啱例？

我就日日揸車番工，差得一兩秒等轉晒綠燈先起步有咩問題例係咁寫咪咁做，個個學似你咁就梗係多意外啦

雖然係26撞46, 但26都收左油, 點都叫避免意外

片有車沖住出嚟炒車；連登有上面班人沖住出嚟做判官

sor 原來26臨尾剎唔切
咁黃燈嗰下會判輕啲
但都係冇事咩撚都得，而家睇班狗點睇電單車佬

但不變既，柳爺點都仆街

講YC就係藍畜

我針對話紅黃燈起步好正常呢句啊on9仔
邊個得閒撐佢啊

笑撚左

扮乜丫
我都日日渣車返工

你同我講等盞燈綠晒先行

咪同你講未試過紅燈過馬路一鳩樣

你估真係講完就有人信咩

講番d人話好唔好
學埋d廢官講離地野

交通燈會架
次序係：紅 紅黃 綠 黃 紅 紅黃 綠 黃

大人講嘢小朋友收聲先

同個官講求輕判

犯法仲大聲講？

飲酒衝燈坐硬

重點

呢個時候仲幫柳生諗埋d on9理由果班先最撚好笑

同意

衝黃燈好少事

紅燈照行好大鑊

見到成堆盲撐撚

柒左就認啦
由你問26 輸乜就睇得出你唔知衝紅黃 = 衝紅
平時話知你日日衝紅燈
有起事上黎自己輸蝕就係輸蝕

拉我囉

記得報狗拉埋自己

你都痴痴地自己揸車唔守燈號就覺得全世界都唔守，的確好多人會衝紅黃，但唔代表岩囉

我講多次都得，我揸車係等見到綠燈先起步，有咩問題？阻到你一秒？

啱既，明ching你講嗰意思

重點係成個post d 人話兩邊都柒
我唔知你邊度幻想有人幫柳生諗on9 理由
淨係見到你幫26 諗on9理由

好撚好笑

扮撚晒清高講綠燈先行仲話自己渣開車

鳩噏都唔好作到咁撚離譜
沖紅黃=衝紅

沖紅俾人扣分罰錢我就知
你試下係警車隔離紅黃燈起步會唔會俾人告

你渣撚過車未嫁on9仔？

依個點望都係46問題
但真心想問26應該望住架車駛過黎
點解仲衝過去？
定其實頭盔令佢望唔到？
利伸：揸過46 未揸過26

地獄梗

一邊深黃 另一邊唔知
電單車輸

紅黃燈唔可以起步?

你唔撞咪無事囉
希望你有一日同個26同一命運

睇得太多交通意外片，覺得呢件太小兒科，無咩值得討論

不能

一邊燈未紅另一邊點會紅轉黃呀

唔係扮唔扮清高
係明知件事係唔岩, 只係偷雞去做
而唔係大大聲話好多人都係咁所以冇錯
仲要串返上未揸過車

YC? 又block 柒多一件

咪係，柳俊江果盞燈應該紅左大概兩秒，電單車盞黃燈先著啦

我睇到兩邊都衝

super 打和

即係兩個都衝燈
架26撞左埋去㗎私家車度
完

上面有埋條文寫紅黃燈係唔行得
但仲有d自以為揸車老手犯法仲大大聲
如果有日撞咗上到庭仲以為自己啱真係笑死

好撚正，一個post有咁多人可以block 柒

你岩兩個都衝
不過黑警一定入晒柳俊江數

得啦， 全世界得你揸過車
總之綠燈先鬆brake就係on9仔
衝紅黃先係最正常，滿意未？

衝紅黃= 衝紅就唔係我9up 既， 例就冇衝紅燈呢一條， 淨係有不依交通燈號

紅黃唔應該開車你開左車咪不依交通燈號囉

最後，依家咩年代，仲拎班狗執唔執法去做自己既論據

26大部份都係咁 習慣咗sip嚟sip去 以為自己啲時間好值錢 不過條命就

而家係好奇怪，慢慢多人做就會變到啱咁
佢哋話：
個個都係咁架啦！
出多啲街啦！
你去邊度邊度見吓世面啦！
少見多怪！
多鳩餘！

其實真係啱咩？

你有無車牌？邊會有黃+紅

26成日想人當佢係一架46咁看待
但我未見過正常46會係燈位Zip到上頭
之後隊半個車位出黎起步老馮要你讓佢

柳俊江衝尾燈

估唔到有正常留言

唔識渣車
但係衝黃燈開車果d, 趕住投胎咩, 就好似d廢老排隊入車廂, 係都要死逼死趕前佢前面果個人行快d, /一開門就衝入車廂,, 驚死上唔到車咁

佢似揸飛天棺材個d衝燈鳩伯

其實你知唔知有時黃燈Keep住去係仲安全過停？

好多人冇車牌或者從來唔會留意馬路
柳果邊線係轉左紅一秒左右(驚你衝燈尾)26果條線先會轉黃
柳點會係衝燈尾，一定已經係衝左紅燈

咪就係，紅燈攝到燈位前已經阻住人，黃燈唔射出去唔通同46一齊起步拍跳咩

個個揸車好似你咁就好

啲傻仔以為自己啲時間值錢到一秒都唔等得 結果下個燈位又見番佢

電單但起步個下係黃，但其實柳俊江個邊已經紅左兩秒。

係外國，衝尾燈 = 衝黃登
係香港，衝尾燈 = 紅燈後兩秒先衝

其實香港人揸車真係好搏

結論係想要某啲人死
只要將佢經常用開既路線燈較下時間
果度就經常有交通意外

佢應該係講緊紅黃搶閘彈出

你咪block 囉 , 你block 撚左我我會少忽肉咩，唔洗特登係度講拎存在感既 屌你老母笑死

柳俊江正式進入人生低谷

求情理由

用防禦性駕駛但結果炒咗車

yes, 我講紅黃搶閘，唔好意思， 講得唔清楚

CLS 我黃燈郁車
綠燈先比油
人地呠你就衝燈架啦咩

以事論事啦，26係黃燈呀！

上庭求情

黑都比你講到白係好野

如果個cam係柳爺後面影仲會唔會撐得落

請問唔「喺」邊度？

柳 又戴綠帽又撞人

個電單車手足都係黃

柳生：

唔識分紅黃同黃？
冇考過筆試？

On9 我揸私家車 仲揸26
私家車起步慢26好多成班兒登仔都唔知有冇路面經驗係度嘈

講緊排頭位啦on9

當你望到黃燈 再比反應 鬆break 再轉腳去俾油
都綠燈啦
正常黃燈排頭知個個都鬆break 呢個咪起步動作囉on9起步就叫衝燈呀？揸過車未呀小朋友

咁條片電單車有冇衝燈？你自己講

上連登真係唔好太認真
唔好講有冇人揸26
大把人分分鐘車都未揸過

咪就係囉成班兒登仔無揸過車無留意過路面係度屌

唔炒咪無事無人追究囉
炒咗咪有問題囉

前面啲人博緊我講起步呀你睇番上面我都係話26咁揸係快呀 文盲呀？

見到個comment

賠了夫人又衝燈

討論條片就講番條片啦
自己作d處境 9唔搭8
作多一百個處境題出黎啦on9

乜尻野 YC
傻閪返鄉土啦

其實全港司機每日都犯唔少法
個個都超速，尻cut
拉晒佢地囉

唔係可以犯法
但我就真係唔信有人會100%跟足指引
車速，打燈，泊車
是但錯一樣就揸正黎做，全港司機都可能要入冊

原來依條pk五毛嚟

高尚既兒登仔會話鳩你
你犯法唔撚啱

佢地連紅色公仔都唔會過馬路嫁
守法好市民黎

係囉 揸開車都知電單車個邊轉得黃燈
柳個邊應該轉左紅燈 甚至紅左1-2秒喎

送外賣
26仲趕過dc9

人地好撚高尚嫁
會同你講人人咁做唔等於合法嫁

Trivial traffic matter當危駕咁睇
佢地做埋法官香港就真係無人敢犯法

好明顯係衝燈
但26呢啲算唔算衝燈

你唔好理
人地話你都犯法丫

再嘈拉鳩埋你

無事咪無事囉，而家就係出事嘛，出事緊係跟返正泥睇架啦... 所以應該兩邊都告架，無車cam就話私家車食晒，而家有cam就一齊輸

無片佢真係贏架，但而家周街都車cam

我地又睇下到時告唔告埋26咪知囉

我解釋緊起步呀好似你咁嘅兒登仔連起步係點都未知 咪係度嘈囉

成個post都係有揸開車同無揸過嘅係度嘈

有無超標囉？

佢係綠，唔係黃

係紅黃燈

佢地會同番你講
係丫
紅黃燈要停丫
佢地好撚守法
仲唔會違泊

仲有自稱有渣車果班仲會同你講佢不嬲都係咁撚守規矩
但係又會屌差佬捉speeding

人唔笑狗都吠

真
分分鐘屌尻26班人
一係無車牌
一係就永遠跟牌行

再唔係，其實自己都有份超速唔跟「指引」

當紅色燈號仍然亮着，而黃色燈號亮起，必須保持停止不動，但可準備在綠色燈號亮起時，在安全情況下開車駛過路口或行人過路處。

天生一對

因為F1真係要著曬燈先比起步

有case有真相，十一月有人post過，佢1823 左人地沖紅黃燈，係入左扣分

紅黃唔洗停咁紅燈都唔洗啦
成支燈拆咗佢啦

最正就係
佢地speeding俾差佬周到

又會屌鳩人呃OT...

佢地雙重標準黎講都幾出色

請問一聲你渣過車未？

死黑警屈黃柳整假cam砌生豬肉

其實都有好多正常人係講緊兩邊都衝燈

講果個係同一個人黎？
你引用黎睇下

得你d犯規撚揸過車啊
得未？

事實就係
10架有9架都真係紅黃就陣

如你所講
咁個個都speeding嫁啦

咁條路仲駛撚有speed limit?

傻閪同個官講

#291有case答左你

哦

唔講都唔撚知原來你平時跟牌行咁撚乖既

冇事咪冇事，出事咪俾人告囉
關揸過車未咩事

算啦， 其實都係得幾個on9 係度講
我見好多都知26 衝燈。

最好笑係果幾個最鐘意話人小朋友問人揸過車未
大佬係香港揸車好common 架炸， 你估揸飛機咩

都係果句啦，呢啲野冇事咪冇事， 撞到果陣咪蝕底。

正如見到一段片廢老衝紅燈過馬路， 都唔會講話衝紅燈好正常， 好多人都咁做，冇問題咁啦

我自己行人都會衝紅燈， 冇事咪冇事， 有事果陣你都要知自己係on9仔先得架， 唔係仲係度問我錯啲咩， 個個都係咁衝

事實係衝紅黃又撞就係錯
你無事係你好彩
醒下啦

俾人捉到果個就係傻閪

認真， 其實跟牌行都係好基本野黎
同乖唔乖完全扯唔上關係

無論討論緊紅黃燈開車 超速 雙黃泊街班人都係呢句
你揸過車未 唔好貼例同我玩文字遊戲阿叔食鹽多過你米

講例邊個唔撚識

扮乜撚野守法好市民姐

你無試過紅黃就郁車同speeding?

你無試過違泊？

是旦試過一樣就收皮啦

唔明香港地揸車咁common, 有咩好拎優越感
開口埋口揸過車未，笑撚死人

真係呀，不嬲都係無事就無事架啦，考試都好多人出貓架，無比人捉到無比人篤灰咪無事囉，但係唔係默許出貓係岩既先，根本兩個都係衝燈，喺呢個case,一隻手拍唔響

有無試過逆線行駛？
有無試過超速100KM以上？

請問一聲你揸過車未？

唔係話電啤車司機唔岩
我都渣26
我唔會一轉黃燈就即標出去
因為你永遠唔知幾時
有d 仆街會衝燈

阿叔我唔撐你都唔得

同班牌都無既兒登真係討論唔撚到

命仔緊要呀，電單車點都係最傷

事件係

你班撚樣無車牌都算
仲要唔撚出街。。。

俾人笑緊都唔知阿叔你都係專心揸車

好撚守法丫
真係值得鼓勵

係連登講守法
我覺得有d荒謬

柳爆江

我未試過丫
不過我唔似好似班on9咁同人講
你犯法丫你犯法丫

用trivial traffic matter同speeding over 100km比
智力要幾低先做到

今日又學到野

兩邊都輸，但明顯電單車撞私家車

綠燈先行咪又係可以撞到啪啪聲

你估轉左綠燈包你安全咩

郁車還郁車, 黃燈就郁出白界係另一回事
咁急, 一開始就咪撚停喇, 直衝就得, 有車咪扭一扭囉, 扭唔過咩？

揸過車未架？

你覺得

俾人串緊既

真係無你份

唔會好似你咁大大聲當自己啱囉
衝紅黃撞埋仲要撐

盡量姐
我渣26過親呢d十字位都盡慢望多兩望左右

條友真係傻撚左

原來你平時見到燈位真係全部車都係轉晒綠先郁車嫁

介唔介意講下你渣開邊區？

交通安全城？

係囉
個46師機就咩事都冇
自己就食到應

你覺得我似唔似平時屌鳩差佬抄牌同捉超速果班撚樣？

呢度原來仲有正常人？

唔係手足？

block

個個都話人衝紅燈
點睇到？

話係就係？

兒登黃人盲撐是常識

你講26定46先

紅黃咪即係紅燈囉 揸過車未呀？

都唔係既

佢地只係突然間同你講守法好撚緊要姐

睇到我打晒冷震

班友成世人都唔會衝紅燈

其實你都on撚9
你唔撞嘅咪吹你唔漲
咁你宜家比人炒到仆晒街
柒撚到成隻閪咁樣訓喺到
咁你無跟例, 咪抵你死

揸過車, 無揸過車, 你自己衝燈撞到死撚咗
咪叫你老母去claim 人壽囉
嘈乜姐你仲?
做乜鳩你其實

依家咪講緊個26都唔守法囉
做乜柒姐你

我就真係揸咁多年都未試過黃燈就郁車，我諗「大部分」人都係綠燈先會郁，條友講到黃燈郁車好正常咁，用自己個套 套落人地到講。

人地行人路都要綠公仔先行嫁

自稱有渣車果班仲勁
一定唔會speeding

條友痴撚線講真
呢啲人早啲撞車撞撚死對世界係好事
係驚佢傷到其他跟例嘅人咋

搞笑咩Ching
大部分

你係交通安全城渣開嫁？

speeding 違泊 又點???
比得起錢, 夠分扣 你吹?
咁你宜家衝燈比人炒撚到仆喺地到
柒撚到成隻閪咁, 有乜好盲撐

block 撚咗呢條撚屌.
你柒撚到震, 好撚羞家
不如深潛或者早啲炒車死

發現好多香港車手都理解錯交通燈

終於有個正常少少

一早認平日都係咁撚樣咪好囉

好學唔學
學人講例

我夠識啦OnL79

盲撐你老母咩
唔撚識字就慢慢追post睇下前文後理邊個盲撐卻

打多兩句粗口就叫啱既

我依家咪啱撚晒？

你弱撚智嫁？

車都車撚死你先啦

成條弱智仔沖出黎做乜撚姐？

super

紅黃=未綠=衝燈
紅=衝燈

兩架都危駕，一齊落地獄啦唔好出黎害人

其實得d小巴的士廢老先鍾意未綠就行

呢度到底有幾多人真係有揸過車

有班人繼續扮睇唔到

咁電單車會唔會都拉?
不小心駕駛

26 衝燈
46 要睇返盞燈時間有冇較正，係咪正常運作先知有冇衝燈

趕住投胎

嘩
真係無超過速？
牌寫110真係冇踩到上去120？

人地話無事咪無事， 你淨係捉住人講咩香港講守法，笑撚死，所有法都唔好守最好，講到尾咪因為主角係柳生囉，晒氣

首先呢單野擺明係兩架車都衝燈先會炒
只不過架7人車係柳俊江先會有咁多話題

然後成班人偷換概念
黃燈鬆brake/入波郁車同黃燈rocket start係兩件事

香港人質素真係同大劣人冇咩分別
又自私又怕行慢少少會蝕底
印度夠多強姦係咪=強姦係好正常冇問題？
明明犯法嘅都死要拗 平時冇意外冇人理你姐
今次奶野咪自己抵死囉

香港呢隻其實好好，俾時間通知就到你．
但係兩部都衝燈，兩個都遊緊雲，皮包鐵輸蝕好多．

26果邊紅黃既時候
46連行人過路線都未過
想請教邊個燈位都較正到咁撚樣

學立萬有咩錯？

見過佢渣RX 點解又變左Rav4

會答你，香港講守法？ 強姦犯法咁又點

地下有咋沙，拿拿佢先

願聞其詳

幫唔落啦，一定轉晒紅燈

自從盲撐攝腳隊友好撚憎依條友
同埋要幾自大先叫自己柳爺

睇完都真係好難唔笑

可能呢排d廢老轉左渣私家車
得閒留意下

人地叫綠燈俠
見到綠燈停
紅燈先會俾油

兩邊都真係危駕